#
 
ยืนยัน
ซัม
ซุง
งาน
ตัว
รุ่น
ใหม่
สิงหาคม
Galaxy
 
Note
 
#
เว็บไซต์
เผย
รูปภาพ
บัตรเชิญ
ร่วมงาน
แถลง
ข่าว
หา
สื่อมวลชน
คาด
น่าจะ
บัตรเชิญ
ตัว
จริง
ซัม
ซุง
จัดส่ง
หา
สื่อมวลชน
เชิญ
ร่วมงาน
แถลง
ข่าว
เร็ว
ภาพ
ดังกล่าว
ระบุ
วันที่
งาน
วันที่
สิงหาคม
สถานที่
หอประชุม
อาคาร
นิวยอร์ค
จุดเด่น
บัตรเชิญ
ซัม
ซุง
เล่น
ลายเส้น
เลข
ซ้อน
ตัว
ปิด
ท้าย
เส้น
เลข
คว่ำ
ทำ
ดูเหมือน
ตัวอักษร
ทำ
คาด
งาน
ดังกล่าว
ซัม
ซุง
น่าจะ
ตัว
กิจกรรม
หลัก
ข้อความ
ทำ
คาดเดา
น่าจะ
ตัว
เพิ่มเติม
รุ่น
ก่อนหน้านี้
ข่าว
ซัม
ซุง
ตัว
ปลาย
เดือน
กรกฎาคม
วางขาย
สหรัฐอเมริกา
สัปดาห์
วันที่
สิงหาคม
บัตรเชิญ
หลุด
ถือ
กำหนดการ
ไล่เลี่ย
ครับ
ที่มา
SamMobile
 
Unpacked
 
Alice
 
Tully
 
Hall
 
Lincoln
 
Center
 
Z
 
Galaxy
 
Note
 
The
 
next
 
edge
 
is
 
just
 
around
 
the
 
corner
 
Galaxy
 
Note
 
edge
 
Note
 
SamMobile
 

